我發現連登仔只要一見到呢句野就會瘋狂負皮

我係靚仔 試過俾女溝

皮已正

你係五毛

主要係負皮你呢一個人

唔係囉，講毒先係囉

我都係靚仔 試過比男同女溝

雖然我好撚靚仔...但係我好毒

你應該唔係連登仔

其實樓主講乜都係食負皮多

因為無靚仔會上連登

打倒中共